繼續勇武定係和理非好？

Popo 已亂來開槍，人道立場唔想手足傷亡

和理非繼續做後盾， 還是前線抖抖，和理非接力屌popo 政府先？

唔少和理非怕上街，人少手足就更危

點好？

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

自推一下